美股會唔會v型反彈

先彈上9100-9200
再插番落8700
夾晒牛熊

會彈高d

有咩利好因素？

減息

散戶撈底

倒V

入SQQQ定SDOW好?

無可能啦 道指要見15000

堆權重股夾起上黎好痛下

9up唔使本

咁都會間中反彈

好似今個星期咁大幅震盪埋單一樣係跌左